黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比賽

黃子華:做開棟篤笑 但18年話以後都唔搞棟篤笑 到而家突然話拍戲

达狗:雨傘開始黃 但之後一路利用本身政治原因得嚟的名聲繼續接廣告賺錢而完全無表態

一個係god
一個係dog

連登仔搬龍門大賽正式展開

傻仔諗到點駁未 我點搬龍門?

达哥:繼續直播賺錢
黃子華:18年到現在都無開棟篤笑賺錢
你駁到個龍門喺邊未我等到就嚟訓著

講真 唔撐就唔撐架啦

杯达狗洗撚搵理由咩

迖：一直關注